連登呢排真好開心, 好似番左去6個月前咁

相信呢個post都無人會睇到, 因為而家連登已經比五毛完全控制左主要輿論同埋極多弱智仔玩膠
係度玩潮文洗版，係度膠化正經post
又一堆吃喝玩樂post, 真係番左去6月前咁，我真係好開心

講個悲慘事實出來就叫發晦氣
不願面對現實真係好可悲

點樣實質建議? 叫你地用腦再講野? 定係買起連登手動del 5毛post?

表達下意見, 想你地玩膠個班用下個死人腦反省下又唔得?
滲透勁到痴撚線
由上星期開始吹風搞大貓, 其他post完全推唔起, 之後今日有人解晝post推得起多人正皮就立即有人扮玩膠改潮文海量post洗版加膠化人地個解釋文, 居心叵測
點知竟然成班真心膠跟住一齊去用6女前方式玩改文洗版助攻5毛, 屌你班on9直接又變嘈架Post, 而家你咪當我出叫春post囉屌你老母

你都on撚9, 你又知我靠曬連登? 我就係知出面好多淺黃睇連登而銀髮都會上黎, feed幾撚多錯消息同風向出去
醒個班唔靠連登唔等於你成個重要資訊同交流既平台可以放手比共狗入侵

其實都6個月, 都仲係有D悔氣撚, 失敗撚, 嫌靜撚, 上網當等同現實

又黎5毛式loop回覆
一發現駁唔到對方就loop同一句無意思既說話或者人格謀殺對方
呢仗你地係贏得靚既, 香港港豬數目唔講得笑
祝你地下年人工由3毛加番去5毛, 成為真正名義上既5毛啦

現實有人跟風去裝修大貓
你只係答我一句o的黑幫同幫狗殺人傷人既鋪裝修曬未, 做乜突破全世界風向由搞中資轉左去搞外資

仲有, 唔該你條柒頭起下我底, 睇下你班on9 6,7月時仲係7下7下時我做緊乜

係到做幾多野有咩用

所以就話你係低級5毛囉,同玩潮文個班唔同水準
個post入面9成人都知我講緊乜野, 你就用個post名直老屈

都好過有條柒頭冷氣撚屌前線on9無人理然後而家係度發狗顛既

個個post 9成人都信係屌醒個陣唔識反抗既香港人, 低級5毛仔除左老屈同洗版仲有咩招 7月後行動post大把我既回覆

而家我問你有咩方法可以解決你地5毛大軍控制連登既方法呀? 除左o的人用腦同連登admin ban曬你地外咪無囉, 錄音機有無第句? underline埋比你條失明5毛狗睇多次
我答左你啦, 個post你quote頭2頁既回覆出黎睇下o的人講咩?